真係唔識戴口罩嫁喎

岩岩係cwb見到有個唔知咩睿既人戴3m n95
佢將個罩打直戴 兩條繩cool係係耳仔
最衰唔記得影相

有相既話po去我個post